\cleardoublepage

% Les notes de fin
% \pdfbookmark[0]{Notes}{notes}
% \printendnotes
% \cleardoublepage

% \mbox{}\thispagestyle{empty}\cleardoublepage

% Fin du livre
\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}
\begin{nscenter}
\footnotesize

\includegraphics[width=4.0cm]{../gabarit/code.png}

\vspace{1\baselineskip}

∀ℕϮïL1√я∑

\vspace{\fill}

\noindent La continuité de cet ouvrage se fabrique sur le réseau.

$if(adresse)$\noindent\urlsansespace{$adresse$}$endif$

\bigskip

\noindent La matière papier résonne en l'antimatière numérique, l'information identique se multiplie, elle découvre sa gratuité, et ce livre trouve son écho en son antilivre.

\noindent\urlsansespace{https://www.antilivre.org}

\bigskip

\noindent Le mot se disperse dans l'obscur, et il ne nous reste plus qu'à jeter des livres au monde pour manifester rêves et hurlements.

\noindent\urlsansespace{https://abrupt.cc/manifestes}
\end{nscenter}

\vspace*{\fill}

% \mbox{}\thispagestyle{empty}\cleardoublepage

\AtEndDocument{
  \cleardoubleevenemptypage
  \thispagestyle{empty}
  \begin{nscenter}
    $if(binaire)$\scriptsize\seqsplit{$binaire$}$endif$
  \end{nscenter}
  \vspace{\fill}
  \begin{nscenter}
  \footnotesize
    Version : $if(version)$$version$$endif$

    Abrüpt, Internets \& Zürich

    Colophon : \urlsansespace{https://abrupt.cc/colophon}
  \end{nscenter}
  \vspace{\fill}
  \begin{nscenter}
  \footnotesize
  % \noindent Fabriqué sur les Internets
  %
  % \noindent ISBN de l'antilivre : 978-3-0361-00XX-X

  \noindent Imprimé en Allemagne

  \noindent ISBN : $for(identifier)$$identifier.text$$endfor$

  \noindent Dépôt (il)légal : $if(depot)$$depot$$endif$ $if(date)$$date$$endif$
  \end{nscenter}
}

\end{document}
